剪完頭髮 大家點睇。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

叫理髮師幫我理個時髦啲嘅髮型

陰公 有白頭髮 成個呀叔咁

師兄幾歲？

夜八

你老豆黎？

你有脫髮危機喎

食得肉多

咁似何君堯

好撚柒，柒過我

正想講

完全係

好型 可惜十四日冇得蒲

屌，第一時間諗起佢

[url][/url]
樓主唔夠佢型

點解有條跑道

好老

已經三個月無剪頭髮